These are questions and answers about Kendrick Lamar's new album untitled unmastered. The contest was conducted over Twitter on March 9th, 2016 at 6 PM PST.
Question #1:Who's Evenly Odd?
Answer: "Both Sides of Me." In "untitled 06 | 06.30.2014", Cee-Lo Green sings "I'm bizarre, avant-garde/Both sides of me are evenly odd".
The Winner: @M0CHAH0NTAS.
Question #2:What is Power?
Answer: "Pussy". In "untitled 03 | 05.28.2013.", Kendrick raps "Pussy is power, fuck on a new bitch every night".
The Winner: @dvrrxll.
Question #3:What did Kendrick Confess?
Answer:"I Lost a Lot of Love For Missionary".In "​untitled 02 | 06.23.2014.", Kendrick says "Palisade views with some sex/I lost a lot of love for missionary/This the first time I confess".
The Winner: @HoopGod1K.
Question #4:Who's on the Intro to Untitled 01?
Answer:"Bilal".In "​untitled 01 | 08.19.2014.", Bilal, who has worked with Kendrick before, starts off the project with the words "Come here, girl/Oh, you want me to touch you right there?".
The Winner: @fari_supercinco.
Question #5:Why Do They Go Wrong?
Answer:"A Blessing Takes So Long".In "​untitled 08 | 09.06.2014.", Kendrick says "But when a blessing takes long, that's when you go wrong".
The Winner: @latinsass.
Question #6:What Do I Ride In?
Answer:"Impalas".In "​untitled 07 | 2014-2016", Kendrick raps "Me don't want problems (we ride Impalas)".
The Winner: @JamarzOnMarz.
Question #7:What's On The Dashboard?
Answer:"Bible".This one's unclear. In "​untitled 05 | 09.21.2014.", Kendrick says "I got 100 on my dash, got 200 in my trunk/Name in the grab bags, put my Bible in the trunk".
The Winner: @ErinWells24.
Question #8:Who's Misleading?
Answer: "The Government".In "​untitled 04 | 08.14.2014.", SZA sings "They say the government mislead the youth, youth, youth, youth".
The Winner: Taylor Merrifield.
